點解1000蚊一個gregory都冇人要

點解

比2個我 點比錢

我另一個post開左冇人理，看來gregory已經不入流了

btw你要咩色

呢D過氣野, $500就同你收

out 晒， 得老MK又買唔起 superme先會買

幾怕你話倒貼500都唔要

算係90後的回憶

新logo 柒

yup 就算要買都要專登搵返舊logo